覺唔覺條街少左好多大陸人

不論係地鐵 街道 景點

覺

上星期就係 而家多返

舒服好多
連景點都少咗

上面唔放自由行落黎？

會唔會驚佢哋學到嘢, 所以唔放人落嚟